希望欣c可以派啲用過嘅口罩比我地考中文口試嗰陣用

就算dse冇5**都唔緊要 戴到欣c用過嘅口罩已經人生5**了

真

收 放幾$？
條底褲有冇欣c咁黃？

真 平時去live班都係為左吸下佢既天地靈氣

用佢啲口罩唔使考試都可以入醫院做野了

欣c食咁多學生妹 吸完佢啲口水一定百毒不侵

想要有味定無味？

欣屍上堂唔派奶茶
派口罩😂🚬

欣屍派咗咗多口罩俾yylam team members 唔知佢萬鳩幾個嘅學生會唔會有呢

冇味要嚟做咩？

冇味用黎拍賣

深藍歪歪可能遲d派CSI俾你地班DSE雞考中文 快d奶佢春袋